睇左達明演唱會 想同劉以達講聲sorry

之前見佢賣嘉士伯廣告玩急口令講到1999
仲笑佢
睇完達明演唱會見佢手結他，深感我錯了

以後邊個話佢白卡佬我屌7佢

達哥sorry
你好正

第一係咪汪東城？

劉以達old school

lemon第一

我分唔到你真心定玩膠

介紹巴打你聽下劉以達個人既《希望之旅》
佢既 instrumental arrangement 真係正到入骨

結他排名第一 ： 謝霆鋒 當年單線solo , 實力一早已證明

第二名 ： 汪東城 ， 睇完佢solo 先知咩叫做結他唔係人人都彈得

第三名：鄭俊弘 ， 嫁到比有錢女 完。

嗱
呢個榜寫埋原因我就服了

今晚搵來聽聽

應該係真心膠

係

嚇得我

笑Joey 唔識彈結他？？？？你老幾

黃耀明把聲+劉以達編曲
真係過多廿年都唔會覺out